<resources>
    <string name="app_name">PunPun</string>
    <string name="terima_kasih">Tidak lupa saya ucapkan terima kasih kepada ibu putri (yaelah resmi amat wkwk).\nDisini pokoknya aku mau bilang terima kasih sudah pernah jadi bagian terindah (widiih wkwk). yaa pokoknya itulah hehe. Aku tau apa yang pernah dulu kita pernah lakuin itu kalo dipikir-pikir sekarang pasti salah tuh, bisa dibilang udah kelewat batas lah. yah mau gimana lagi, namanya juga fitrah toh ehe. Sifat kamu tuh yang bikin aku kagum sama kamu --". dan syukurnya kita masih di kasih waktu tuh buat perbaiki diri hehe. Aku gatau sih gimana rasa (nunjuk hati wkwk) kamu sekarang tuh. but at least dulu aku pernah punya itu :)).\n\nUdah sih isi app nya. ga penting banget toh wkwk. aku minta maaf lagi kalo ini ga sesuai ekspektasi kamu wehehehe. Babaiiii</string>
    <string name="cerita">Wee aku bingung mau isi apa app nya jadi kalo isinya ga penting gapapa ya wkwk. \nInget waktu dulu awal-awal kah? yang dulu aku bikin video terus karena malu nunjukin yaudah aku diem-diem pinjem hp buat sent lewat bluetooth.\nDulu itu rencananya pas pulang sekolah ngajakin kamu nonton lewat proyektor sekolah loh. Berhubung selalu gementer pas deket kamu gajadi deh wkwk. Tiap bulan pusing mau kasih kamu apa :v. then good things happen, akhirnya kita temuin nih dan sekarang sadar apa aja yang boleh dan apa yang ga boleh :))</string>
    <string name="ucapan">Selamat Ulang tahun Pun Pun. Selamat panjang umur. \nSemoga di umur yang ke-20 ini (Dasar Tua :p) makin banyak hal-hal baik yang dateng ke kamu.\nSemoga diijabah doa-doanya, dikabulkan keinginanya, dirajinkan kuliahnya :p dan diberkahi umur panjangnya.
        Pokoknya doa yang baik-baik buat kamu deh. maaf yah app nya jelek.\nSemoga kamu suka sih. Maaf juga ga pandai ngasih kata-kata yang bagus. daripada copas mending tulis sendiri. jelek gapapa yang penting dari hati (yaelah) :v. Pokoknya itu sih, selamat ulang tahun.\n\nlast but not least \n\n\n Kuliah oi :v wkwk. \nga deng bercanda. baik-baik ya di surabaya... \nSee Ya</string>
</resources>
